解放軍可以咁玩

派兵機會好微，不過大家都準備好個心理先。

出軍唔洗太擔心。
1. 一出就已經係焦土嘅核彈級支援！金融地產會嚴重受損。
2. 派兵其實佢要冒好大風險，因為示威者如果嚴重受傷或者死人，升級到國際制裁都唔奇。
3. 派兵影響金融，唔會只係停留香港層面，全球利益受損，一定會施壓比大陸。

所以出兵佢就贏？當然係NO。
實際上都只係兩邊都再加重籌碼。

咁要點去利用呢個核彈級嘅支援？

一出就散，就係咁簡單。

佢每次一出，香港經濟就會受重創。
佢一出發，全世界就會睇住。大家就可以預時間走人。

所以要令佢出兵唔單只無作用，重要變焦土嘅最強助攻。

警察出實彈都只係香港警察問題，主動出解放軍變咗中共問題，中共真係會做醜人？

幾時會出解放軍呢？就係當林鄭落台，張建宗上任，警察對佢不滿所以罷工，市民對政府繼續不滿所以繼續遊行集會，哩個時候就係解放軍被動出擊時機。

而連帶嘅好明顯就係戒嚴，因為單次出擊冇用，會維持戒嚴狀態好幾個星期，等氣氛回復平靜，而中間必然係黑警大搜捕，樓市股市大跌，以及後來的移民難民潮。

解放軍弱智將領就話支持出解放軍姐，原來689都係弱智嘅

老解一出就好散水歸家

數美金啦

唔應該一出就散。一旦中共出版我地就完全撤退，香港只會永久被滅聲 (新疆)。我地勇武反抗，一來要比後果佢，而來比國際社會知道香港人係唔怕解放軍，各國更加大條道理制裁中國/香港官員，大幅增加佢出兵嘅成本。

高鐵起嗰陣就係想一車車送過嚟

抗戰到底

可能無咁大反應,外資無乜點撤

憑咩認為解放軍平亂會受國際制裁？

都無L 腦, 中共當中英聲明係廢紙, 聽日收返你都仲得呀